(後續發展)被同事帶去時鐘酒店幫手機充電被姦 被告罪成

賓館內強姦新上班女同事 已婚新移民被一致裁定罪成

4歲戲院女票務員上班第二日即有已婚男同事邀約睇戲，又向她發放色情影片，及後睇戲前她因手機沒電，男方帶她上所住的賓館取手機充電器，期間遭對方強姦。陪審團退庭商議4小時後，一致裁定被告強姦罪成。案件押後至10月27日再訊，期間先為女事主索取創傷報告。
去年5月始從內地來港定居的被告羅善強（34歲），被裁定同年9月4日，在旺角金泉酒店一間房內強姦事主X。控方指被告已婚，育有一對分別6歲及2歲的子女。被告來港居住後，於7月起租住旺角金泉酒店。
控方指X上班的第二天，被告已邀請X看電影，又發送一段色情影片和一幅色情卡通圖片給她，又問她看罷有沒有感覺，「你唔會睇咗冇感覺嘅，我就有點」。X稱沒下載影片，並刪掉圖片，當被告是普通同事。
X答應與被告睇戲，但兩人看戲前先到被告入住的賓館，全因X稱手機沒電，被告提議到賓館拿手機充電器，期間被告突然在床上播放色情影片，之後再強吻X及強姦她。被告完事後落樓買水予X，X即伺機離開賓館向軍裝警員求助。被告警誡下承認：「阿Sir，我只係錫過佢，揸過佢個波，同用手撩過佢下面。」

上一個post

呢d案永遠都係男人冇著數

4歲戲院女票務員上班第二日即有已婚男同事邀約睇戲

童工都要報警啦

24
Copy漏咗

我真係點睇都覺係一對男女去爆房，係咪冇俾錢或者俾慢咗呀？

應該係知道左個男人有老婆仔女

4歲...

被告警誡下承認：「阿Sir，我只係錫過佢，揸過佢個波，同用手撩過佢下面。」

佢自己都認啦

佢認有做過呢啲動作唔代表當時條女唔同意嘛

條女去時鐘酒店做乜鳩? 真係咁都唔明?